星期日16/6民陣遊行文宣工作，大家幫手支持廣傳

民陣已向警方申請星期日（6月16日）下午二時半舉辦大遊行，由維園到政府總部。
遊行訴求只有三點：
一，譴責警方暴力鎮壓市民；
二，撤回逃犯條例修訂；
三，林鄭月娥必須下台！

誠意邀請大家出席！🙏🏼

==============================

第一個遊行訴求：譴責警方暴力鎮壓市民

部分資料如圖所示

==============================

第二個遊行訴求：撤回逃犯條例修訂

如果有唔知道點解要去遊行反修訂逃犯條例，大家都可以花少少時間睇一睇以下既資訊

—————

1. 點解要修訂《引渡條例》

一開始係因為有個香港男子懷疑喺台灣殺咗人然後返咗香港

由於香港同台灣無引渡協議
所以唔可以將個男仔引渡到台灣受審

咁保皇黨就當然乘機提出修訂《引渡條例》
令引渡地區包括返廿幾年前已經被排除在外嘅中國

咁可能你會問喇：個男仔係兇殺案嫌疑犯，要引渡佢去台灣唔係好合理咩？

啱！但只係啱一半。

首先，基於人道原則，引渡條例一般唔會包括有死刑嘅地區，而喺台灣，殺人係要填命架！！！

第二，因為引渡條例包括中國，台灣嘅陸委會已經表明好擔心，就算修訂通過咗都唔會接受引渡安排

真嘢嚟非吹水：

第三，本身可以用一次性討論，將個男仔引渡去台灣，但政府官員同保皇黨都口徑一致地堅持要通過修訂，咁大家明啦

=====

2. 咩係立法會鬧雙胞？

話說本身成立個法案委員會係要嚟傾呢條條例嘅修訂
咁涂謹申因為夠資深，所以做主持幫大家選主席
之前佢就用咗啲方法一直拖
保皇黨為咗唔想比佢拖落去，就叫內會(佢哋嘅人)出份指引
內容係要換人做主持
簡單講就係指派一個啱保皇黨心水嘅人做主持
本身規則就寫明只要一個反對都唔可以跟指引嘅
但保皇黨一意孤行，覺得自己先係大婆

其實呢part我已經覺得夠晒千奇百趣架喇
連議事規則都可以無視
咁點解香港人每年仲要選立法會議員
而唔係直接委任晒佢呢？
既方便又快捷，你話啱唔啱先？

點知更有趣嘅嘢陸續有來

保皇黨宣佈自己成功換主席嘅同時
涂謹申同泛民議員好勤力咁繼續開會，仲成功選埋正副主席
於是呢個法案委員會就好似有兩個主持咁
實際上係立法會秘書處只承認一個(保皇黨嗰個)
而另一個(泛民嗰個)先係真正合法合憲嘅會議

保皇黨經歷過兩次開會失敗之後
中共唔知係咪開始心急喇
而家放緊風話唔理個法案委員會喇
直接隊上去立法會大會討論啦

我以前以為立法會衰極有個譜
點知今時今日可以近距離欣賞到呢啲明張目膽嘅中式管治
憲制危機嚟講
有十個趣嘅話我一於比夠十二個！

=====

3. 唔犯法咪得囉，使乜驚被人引渡？

都唔知係傻定太天真
如果真係咁簡單嘅
以前大家咁驚23條做乜？
行得正企得正，又唔顛覆國家政權咪無事囉

事實上今次係恐怖過23條
因為23條係喺香港受審同坐監
而家講引渡係去中國受審同坐監

即係李旺陽被軟禁期間企喺度吊頸嘅國家
即係有個維權律師身中廿幾刀自殺嘅國家
即係有個前副編輯坐完6年隻手變畸形嘅國家
咁講完仲有無人唔明呀？

每個人都唔可以保證自己嘅人生毫無污點
更何況就算你白過白紙白雪白姐姐都好
中共要砌你嗰陣
你估自己真係可以大搖大擺安然無恙咁行返出嚟？

中國每年有幾多人為食咗黑心食品嘅家人求助
點知反過來被人又拉又鎖，或者告顛覆政權？
仲未計而家中共咁積極地打壓嘅不同宗教
佛教孔教基督教，幾乎無一倖免

上面講嗰個前副編輯叫常林鋒，佢最後都無罪釋放架
大家可以自行google吓佢對手變成咩樣先返嚟討論

而且佢而家話無論你係香港人定外國人
只要喺世界任何一個角落違反中國法例 (if any)
當你身處香港之後都可以拉你
為咗捉你，立條新法又有乜所謂！！！！！

=====

4. 最後，亦都係最貼身嘅問題：錢呀！！

尋日保安局再澄清咗
《引渡條例》嘅修訂係包括按中國要求去沒收當事人喺香港嘅資產
即係咩呀？

！！！！！！！！！！！
！！ 人 肉 A T M 呀 ！！
！！！！！！！！！！！

平時已經將香港當巨型提款機咁起啲大白象工程
而家係直情唔該都無句就可以沒收資產

可能又有人會問喇：
係都拉啲有錢佬啫，我無錢怕咩呀？

都係嗰句啦，唔知咁諗嘅人係天真定係蠢

只要你有一日唔小心觸動到中共條唔知紅線定底褲
佢想入你郁你乜都得
就算香港無嘅法例都可以用嚟拉人封艇

呢刻唔關你事啫
咁係咪可以確保第日、永遠都唔關自己事？
而且就算比你係奶共嘅都好
有日突然有個領導 / 幹部睇你唔順眼
真係講定身後事都得喇

美國、德國、台灣
唔同國家都講明今次修訂對香港司法制度係個好大嘅衝擊
其實近年都有好多人話香港優勢已經越嚟越少
望住咁嘅社會環境
要投資嘅去新加坡唔好？憑咩要人留喺香港？

外資點睇呢個議題？
中國啱啱捉咗兩個加拿大人咋
你話呢？

—————

睇完上面咁多字都仲支持修訂嘅人
唔係愛唔愛國嘅分別
而係智力有問題

借用男朋友嘅講法：
如果有一日你啲下一代被迫出去抗爭
然後再被送上中國受審同監禁
咁今日支持修訂嘅人就每個都有份送佢一程

==============================

第三個遊行訴求：要求林鄭下台

可以睇下以下資料

———————————————

香港人唔係無爭取過理性對話，一百萬人上街，換來的是什麼？ Noted with thanks?

林鄭政府就是選擇唔對話，政府高官和建制選擇是：1. 唔敢見人，2.每次見面只有三句台詞：

-大家唔了解逃犯條例
-條例必須通過，别無選擇
-譴責暴力抗爭人士

.......

那麼年青人是暴徒嗎？

昨天一整日，留意著各大媒體的在金鐘的現場直播，我完全看不到年青人做了什麼暴徒會做的事。

林鄭昨晚話「暴徒」用放火、尖鐵枝、磚頭攻擊警察，我今朝用左少少時間，睇了各大報章的報導，包含文匯、大公....我找不到任何一張有關暴徒用以上襲擊警察的照片，我相信如果有，以上報章不會放過這機會大做文章。

相反，我見到的，是一個又一個手無寸鐵的青年人，被催淚彈、布袋彈、警棒襲擊和拳打腳踢。
我心裡很難過、亦很擔心。

當聽到林鄭用以上不實的指控加在示威者的身上，我擔心青年人會真正的被煽動，但煽動的不是其他人，而正正是我們這位流著鱷魚眼淚的「母親」。
簡單總結一下我們偉大的母親如何稱職：

1.直播電視辯論：無。
2.同民主派會面：唔肯。
3.香港法律界：唔了解法律。
4.外國領事：無一個表態支持，話佢地被人誤導。
5.百萬市民遊行：noted with thx?! &$@$&
6.手無寸鐵學生被打傷：佢譴責個學生。
7.自己的親生仔：英國護照。
8.最後，決定繼續與我們偉大的爺爺（祖國）堅決修例。

所以我認為，真正的暴力，是在位掌權的人，用手中的權力，去欺壓沒有權力的百姓。

推

加油!

釋放義士呀

林鄭只係傀儡，落台之後只會換另一個傀儡，所以冇必要太focus喺林鄭下台，不如集中訴求係「撤回逃犯條例」比較好

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

呢個係民陣本身訂既，所以暫時無得改住，但可直接向民陣反映

仲有一大堆資料

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離攻擊頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

冇手足知喺私樓貼單張宣傳遊行會唔會犯法?

!

星期日遊行使唔使帶口罩保障返自己 ？

為放便whatsapp send出去，所以盡量少片同gif

push

星期日一定出
唔出對唔住自己良心